【封關未啊】Another Eden：穿越時空的貓》(18) 2月3日醫護罷工

Google Play：

App Store：

Q&A
Q.建唔建議首抽?
A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好
A.5星奶-瑪莉(大獎) 或者 最新既 蝶火女 姐係紅色和服果個蘇賽特 (AS) >其次水劍(謝提), 水法(麥提/AS), 巫女(尤奈) 基本上宜家有五星就練
基本上大部分五星都有用, 不過你要最勁既就果幾隻
奶: 瑪莉 或者 火補(蘿潔塔) (補.法攻.異常盾)
物理打手: 忍者(燕) 茜AS 蝶火女 (蘇賽特, 之後有專武會用原版多) etc.
法師:水法 (麥提/AS) 之後有專武用原版都勁
輔助: 巫女(尤奈)

Q.有冇得同人玩?
A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知
(其實都可以既 大家一齊開心. 不過唔知會唔會引起其他人暴動)

Q.副本係咩黎?
A.係次元裂縫入面可以打到角色既職業書,升星書
每日0500、1100、1700、2300時會回復1張綠票1張紅票。
打完第11章,係次元就會開放HARD難度
打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

【心得】副本系統須知、天冥值介紹及角色升星(升級)職業書出處(更新國際版V2.0.2) (取自巴哈 貓友)

Q.爆左主線之後有咩做
A.百討 釣魚 外傳 礦坑 清票

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?
A.去次元夾縫左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升5星
A.升啦,男主,大波艾美,青蛙,海蕾娜,莉卡, _王 都有得上5星 (日服),係爭阿妹未有. 而邂逅角 (阿佐美, 迦琉, 思琳) 優先用夢書升5星 因為你唔會有機會抽到佢地5星

Q.邊到打最多經
A.現階段國際版v2.0.2 - 魔獸城,最常出4隻
宜家出埋1.5後篇可以去魔獸城隱藏道路刷經驗
之後有封域就可以打經驗關 (1張紅票)

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?
A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題
A.力量-物攻
智力-魔攻,補量
耐力-物防
精神-魔防
速度-行動順序
幸運-爆擊率 (法師法攻本身冇爆擊 升幸運聲稱可以減低被爆擊率)

Q.有冇攻略網站推介
[url][url]A.https://

巴哈

Q.仲有冇其他野要注意?
A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有廣告10石拎,總共30石

最新版本：
同P5 合作，新手恩物
兩隻都算實用

睇住攻略打輕鬆啲

做咩冇人開post

我照copy 話字數過多

係咪升左麥提五星先好啲？

【支持警隊去武漢】Another Eden：穿越時空的貓》(18) 用水槍奶罩當口罩

呢到呢到

| 角色＿＿ | ＿＿＿暱稱 | 原版 | AS |
| ＿＿＿＿ | ＿＿＿＿＿ | ＿＿ | ＿ |
| 洛基德＿ | ＿＿＿狗頭 | ☆４ | ＿ |
| 麥提＿＿ | ＿＿＿水法 | ★５ | ＿ |
| 杜娃＿＿ | ＿＿老太婆 | ＿＿ | ＿ |
| 紫央＿＿ | ＿＿茜他哥 | ＿＿ | ＿ |
| 瑪莉艾爾 | ＿＿＿瑪莉 | ★５ | ／ |
| 蘇賽特＿ | ＿＿＿中二 | ☆４ | ★ |
| 安娜貝爾 | ＿王城之劍 | ＿＿ | ／ |
| 拉克萊兒 | ＿＿＿水弓 | ★５ | ＿ |
| 伊絲卡＿ | ＿＿＿會長 | ☆４ | ＿ |
| 由奈＿＿ | ＿＿＿巫女 | ☆４ | ／ |
| 娜基＿＿ | ＿＿章魚妹 | ☆４ | ★ |
| 尤因＿＿ | ＿＿火槌叔 | ☆４ | ／ |
| 謝提＿＿ | ＿＿火槍哥 | ＿＿ | ／ |
| 謝奈＿＿ | ＿＿＿水劍 | ★５ | ／ |
| 玫莉娜＿ | ＿＿＿水槌 | ☆４ | ★ |
| 繆露絲＿ | ＿＿魔獸妹 | ★５ | ／ |
| 菲露米娜 | ＿紙巾美腿 | ＿＿ | ／ |
| 貝特朗＿ | ＿＿＿獨眼 | ＿＿ | ／ |
| 月華＿＿ | ＿＿妖刀妹 | ＿＿ | ／ |
| 克勞特＿ | ＿＿＿國王 | ★５ | ／ |
| 夏濃＿＿ | ＿偽娘大姊 | ＿＿ | ／ |
| 雷莉＿＿ | 金髮監察官 | ＿＿ | ／ |
| 艾露嘉＿ | ＿＿＿貓刀 | ☆４ | ／ |
| 維娜＿＿ | ＿＿＿風法 | ★５ | ／ |
| 杜伊＿＿ | ＿＿＿水拳 | ＿＿ | ／ |
| 伊露露＿ | １６６死神 | ＿＿ | ／ |
| 拉蒂卡＿ | ＿＿塔羅妹 | ＿＿ | ／ |
| 皓月＿＿ | ＿＿＿騷狐 | ★５ | ／ |
| 維婭卡＿ | ＿＿＿風槌 | ＿＿ | ／ |
| 燕＿＿＿ | ＿＿＿土忍 | ★５ | ／ |
| 時雨＿＿ | ＿＿＿水刀 | ☆４ | ／ |
| 蘿潔塔＿ | ＿＿＿火補 | ＿＿ | ／ |
| 茜＿＿＿ | ＿＿紫央妹 | ☆４ | ＿ |
| 菲羅＿＿ | ＿＿＿水斧 | ＿＿ | ／ |
| 拉布莉＿ | ＿＿＿火蘿 | ☆４ | ／ |

諗緊自選揀獨眼定菲露米娜好